[集思廣益]一人一件令女仔感動/有好感既事

真係唔識追女仔
想問下連登仔取經
我講先
女仔病左煲粥俾佢

等我好老實答你
佢鐘意你：做乜都感動/有好感
唔鐘意：做乜都反感

又未必反感
不過都係唔鐘意

搭正12點打黎講生日快樂

未必架
就算一開始唔鍾意你
但係如果你做d野令佢感動 真係會改觀架
大把例子

唔好煩住個女仔

真心睇人 類似嘅事唔同人做可以有好唔同嘅感覺 btw做好自己總會有女仔欣賞你對你有好感

感動嘅事難講，但有好感嘅，我會對一啲係細微之處體貼、細心、有風度或者心地善良嘅男仔有好感，未必係對我，總之係show到佢性格好嘅一面都會覺得加分 如果想加分嘅，可以多啲關心下佢感覺、情緒(唔好關心啲咩天氣凍呀著多件衫小心凍親我覺得好膠，女仔多數中意人喺佢嬲/唔開心嘅時候關心下佢)，記得佢講過嘅某啲野mark低起做/提佢，同埋喺佢無助需要幫手嘅時候幫下佢

搵啲嘢讚吓佢

睇戲帶外套 岀街帶紙巾 gentleman啲 基本啦

Um試下同個男仔講好肚餓 但要開會無得食野
之後佢話去locker拎零食比我 本身可能預都係薯片一包咁 點知佢好似掃晒成間零食鋪咁 從書包拎左成炸野食比我
感動ed

好詳盡 唔該晒 但係佢好少同我講佢開心or唔開心既野 唔知點關心

傾多啲計囉 好感源自於了解，一來可以了解多啲佢生活喺呢方面入手；二來可以彼此分享下精神世界，佢講得越多野無聽越依賴你就越易成功 而且如果你同佢係夾嘅，你性格、價值觀係好嘅我諗佢都會欣賞你

點樣先做到關心 例如女仔同你講黎m 但你同佢講乜都覺得你煩 你唔揾佢又話你唔揾佢 女人

生得好靚仔咁去溝佢

唔好睇咁多劇la你

直接煲/買紅糖水個d比佢 行動最實際

條女只會當你係兵

我都想有得揾下佢 作為港奴 一個星期見到一日已經好開心 收得工都半夜 佢平時返工又返早 無機會見

好心你地就咪做啲唔啱水温嘅事啦
關心人唔係唔得 啱水温嗰時做可能真係會加好多分
但係唔啱水温嗰時做 人地只會覺得你係on9 痴線咋

你一定好男仔黎
利伸 我男友做齊

屌你講晒啦 問緊點令條女感動 你下下一句兵仲洗玩

你身邊冇就唔好以為個個都身邊都冇先得架

咪係 次次都好似機械式回覆
話靚仔xxx 樣衰xxx
一係就話兵
身為男仔可唔可以俾d正面能量
d女見倒你地咁負面都唔想見你地啦

生日親手整蛋糕整通宵
失敗幾次都繼續整 仲要有幾個朋友肯陪佢整
第二日出到黎都唔知原來佢無訓過
到一拎個蛋糕出黎話我知
即刻感動到喊
利申 本身個人好易感動

中學嗰陣坐我隔離位個男仔成日下下窒住曬 所以唔太鍾意佢

我地學校櫃桶當locker用 有次我冇返學 啲同學唔記得帶書想係我櫃桶拎 點知個男仔就好保護我啲野唔比人搞 連我fd幫我抄手冊張紙想放入去佢都睇到實 嗰下真係

呢個回應緊上面有人話改觀嗰到，先話有反差
我覺得如果將一個女仔當女神，搞到大家好大差距咁好難追 不過我都認同唔好太over

好似樓主果個例子
如果對個男仔無特別好感又唔係好熟 病左你無端端話煲粥俾我
只會心諗 下 咩事 然後以後會更加提防同抗拒呢個人
但有d人存心收兵攞著數當然照單全收無任歡迎la

唔舒服買藥比佢食
飲醉酒好細心咁照顧佢 仲要唔比其他人掂佢
買哂佢想食既野食比佢
送佢返屋企

條頸酸痛 就幫我按下
佢手勢真係幾好 我好怕痛唔受得力
成日都keep住幫我按
第日又問有冇好d
係幾感動

唔舒服果陣捉去睇醫生

幾年前大陸有單嘢，簡稱叫"十動然拒"

當個女仔需要你個時你出現
無論小事或者大事 只要你幫到佢佢就好感動
久而久之 佢點都會對你有好感

記得佢講嘅嘢。例如 : 後日同屋企人食飯。到果日問佢 : 你今晚同屋企人食咩呢? [咁樣佢會驚訝點解有人會用心記得自己講嘅嘢]

有人想知Level 2,3,4我再分享自己嘅經驗啦

想知

人地只會當你狗公 收你做兵

自己quote自己 因為我就係本身唔鐘意嘅例子
愛上佢兩年 之排佢分咗手 個一輪whatsapp得好密 但近排又不瞅不睬 就俾佢玩死啦

比返啲尊嚴自己啦人地都唔想理你

睇咗做拎咗炸雞俾你食

對住佢 拎唔起專嚴

我都掙扎左好耐先堅持到唔搵 加油啊

太易俾佢影響 佢post一post ig snapchat 甚至whstapp del/轉個icon都好緊張

其實關我咩事